女仔唔post相喺instagram好奇怪咩

成日俾同事/朋友問點解唔用

唔怪

因為冇嘢想分享俾人知

因為想J 你

因為佢哋以為個個都好似佢哋咁庸俗

點解一定要用

而家班on9覺得你唔好social app就係唔正常
你唔post野就係毒 無生活
痴撚線

想J我可以喺我面前打J㗎

你on 9 架？

我配合你咋

做乜要配合我？

因為依加只要唔分享自己生活出嚟
就會俾人以為過得唔好，好撚on9

女仔唔玩ig同女仔識煮野食一樣

會加分

我唔玩ig又識煮嘢食代表咩

但佢哋只會覺得同佢哋唔一樣就係奇怪

好女仔

點解唔玩ig會加分？唔明

Ok

即係佢地覺得你個樣生得OK冇理由唔po相上IG收兵呃下like
冇人會問醜女做咩唔PO相

通常樣衰

佢哋覺得你奇怪 你咪覺得翻佢哋奇怪 用咪用唔用咪唔用 關佢地撚事咩

呃like有咩意思，對喱種虛榮感唔渴求
咁見到真人啦，仲睇我啲相做咩

我都冇玩

玩嚟做咩

咁點解佢哋想我post相

唔玩ig感覺上乖啲純啲真啲

玩開ig既通常都虛榮心重 鍾意晒命 八掛啲 份人假啲

對靚女嚟講呢個真

你冇post相，但你有follow好多女

好出奇呀？

相見恨晚

我有用，只係冇post相
亦都冇follow自己啲朋友/同事
follow吓甜品或啲明星

有乜所謂？

人地點講咪由佢
把口生係人地度
最緊要做好自己 對得住自己

利申: Facebook 同ig 都delete 左無用好耐

7頭confirmed

我up左百幾張旅行相上去

淨係follow左2個男仔fd

我冇介意，如果介意一早就用返
只係討論吓啫

都唔一定嘅，或者追求嘅嘢唔一樣

我下次可以咁答佢哋

想喺我面前打J？

我都係咁

我IG一個月都唔知會唔會碌超過5次，
Facebook都係睇新聞多

自己開心咪得

我想

我去旅行都唔post相，同埋我唔係好鍾意去旅行，通常都係陪屋企人先去

我通常自己去

除非工作需要

我會成日睇嘢食

哪兒來的自信覺得人地想你post 相

長期唔post相但會follow韓國整甲既ig
基本上ig可以1個月先開1次

屌 是但啦
鐘意睇劇既 介紹你睇black mirror
S1 E1

啲人用ig 通常都係要show off 下自己過得點
I don’t give a shit 所以無用
亦都唔想咁多無謂人知我咁多野

係真心既朋友係會由佢親口關心自己

唔好俾佢地 就咁聽已經feel到股八婆

po 相咁麻煩好晒時間
不如睇多幾本書做下運動仲好

利申del 咗好耐

依家部分人覺得乜9都要share出來
去邊旅行 去邊食野 同邊個一齊
其實冇需要同全世界既人交代
人大咗 只想同重要既人分享
張相有幾多人like 有冇reply 已經wfc
你地鍾意post係你赽既選擇 冇可能要人同你地一樣
唔一樣 就當係異類 都痴撚線

好脫俗 ，差d射

因為啲同事問，話我唔玩ig咪冇得睇我啲相

我都係follow自己鍾意嘅，無聊就去睇吓

post相唔麻煩，係冇乜需要

食乜都影先癲，又唔係有紀念價值，有咩好影

我唔介意你喺我面前打J

想J我？冇J圖喎

以為自己開左post

woo 好女仔

呢個post好多正常人
利申拎黎睇下架妹/J圖

依家個社會就係咁㗎啦
只要你行緊個套唔係主流 就會被人覺得係異類

喺連登post相=雞

介唔介意同我拍拖

唔奇怪
唔用WhatsApp 唔上連登都生存到㗎，其實只係生活方式嘅選擇

不過有啲人出發點好搞笑，所有主流嘢都唔用同鄙視，為咗懶係脫俗咁，呢啲就好奇怪

無論喺連登或者現實都會俾人咁講

有緣人

做雞先po相

同親啲人出完街都追問點解唔up相/點解唔鍾意po
心諗唔係個個都似你地鍾意咩都攤出黎比人睇

我係男都唔post
試過比fd 話我唔post 嘢所以唔follow 我
我去玩去旅行都會影好多相
但從來唔會post, 只會wtsapp share 比最熟嘅fd

我ig 開黎都係follow 自己有興趣嘅嘢

唔post相無問題但唔好扮撚曬清泉好女仔咁
利申 唔post相

我屌笑撚死我

四圍flirt同人傾淫嘢都話係好女仔

負皮係比班ON9同事~

就係現實唔會同人講淫嘢喺連登先盡情咁講

冇扮清泉好女仔
我可以同大家講我淫底

唔po 相ok, 但唔用social media 嘅人喺社交上係睇得出channel 唔同

我都無post相同極少上ig
係有時人地傾起話up左相or story點點點，搭唔到嘴 搞到好脫節

有啲人開心唔開心 情緒低落都要話俾人知
其實根本冇人想知

我有follow桃乃木香奈

你講錯 喺連登仔眼中 女人=雞

樓豬高汁扮女人釣厹

識貨

好正常

佢好靚 雖然佢有整容

我私人生活做咩要分享你知？

同我差唔多 ig都少開黎睇

想意外插入你

有次識左個女仔 交換左 ig fb
但我無玩開
相啊 icon 都無 又0 follow
之後比人以為我係假ac 又話我毒

男女唔post相都會比人當係奇撚怪怪

咁有冇男仔同我一樣係唔用唔睇ig㗎

R like R follower
呢啲人好膚淺既功利
仲有啲做kol 呢啲對社會毫無貢獻

我都畀人問過
但其實自己去咗邊，做啲咩，咩心情根本唔需要下下同人講
咩都要同人分享根本係個自卑嘅行為
擔心自己冇存在感，處處希望人留意
講真你ig幾千幾百個followers
有幾多個真係想睇你啲嘢
關心你嘅人又點會淨係上網望住你啲post

你柒

咁可能啲人都覺得我係毒，只係冇講出口

冇～

我都係
最新嘅相係2017

大把女唔po啦 好奇啊？覺得自己好特別？

岩啊 啲人好撚八卦 好鍾意睇人過成點
又好撚仆街 係到評頭品足

就更加唔想同個啲仆街分享生活

以前識得個真係開到口r like
識一兩日就問ig 然後仲要話記得多啲like佢d相
全部相都係大合照好撚outgoing咁
打一大篇野遺言咁今日點點點好開心好friend呀
隔住個mon都有陣港女味 頂唔順block撚咗

成日都聽到啲女人喺度傾人哋
討論完之後就一堆恥笑
有時聽到心諗人哋啲私生活關你鬼事咩
真係完全冇意欲post出嚟畀呢啲垃撚討論
我自己過成點我自己知

你係咪覺得女人都係雞個種人 原來玩ig係虛榮心重 新理解

利申冇玩

冇必要話俾人知
你 post 好野一定有人酸
post 衰野一定有人談論
自問唔係好識處理呢 D 人際關係
所以唔 post 唔回應就係對自己最好嘅處理方法

清泉

唔知有冇人同我一樣
拍拖嗰陣反而唔po野 因為掛住拍拖唔得閒po
單身嗰陣就一日幾個story
因為單身好悶 同埋可以對住部電話毒

你唔洗返工？好得閒？

唔用IG我點知你經歷過咩
我會睇下然後當開話題用
朋友就唔睇都得嘅
但溝女就會難入手囉對條仔嚟講
你冇心比人溝就冇問題嘅 真心

放假嗰陣啦

You don’t exist

SKR ! !

影完萬鳩幾張 唔知幾時會再睇番

係你唔信啫

放得上網就自然係過濾晒，最好先post啦
啲相可以有啲咩經歷？
如果你單靠啲相去評價一個人，都幾膚淺

如果條女俾帽男朋友戴你覺得佢會post上網？

睇相可以知你去過日本
咁我咪同你傾下日本d野囉
你起哂鋼咁 你鐘意點就點啦😂

好想係樓主面前瘋狂打J

所以我先喺到問，想知係咪好多人同我一樣

你第一句自己咁講
同埋有冇ig同俾人溝兩回事

你條J短就唔好獻醜

Agree

成日打一大篇野真心煩

我都唔post, 好少睇ig, 唔想知人地嘅生活, 亦唔想人地太了解我, 連ig account都係frd話我太out幫我開, 我有時都覺得自己咁摺係咪好怪

識得有個女仔朋友好靚好有氣質 屋企係音樂世家又有文學修養
同喺街/ig上面見到所謂嘅「女神」真係差天共地 佢種靚係由內散發到外
但因為佢好怕羞 唔敢同唔識/唔熟嘅人影相 連fb同ig都冇po過一張相 所以成日比人話佢扮上菜同埋懶高竇
真係唔明白點解宜家種風氣係唔同你影張相擺喺你ig曬命同埋喺自己ig唔po相就係扮嘢

我又係成日比人問點解唔用ig/fb，點解唔去旅行
好似唔做主流野一定有原因咁，有時真係唔知點答
唔用咪唔用，唔去咪唔去囉，一定要有特別原因架咩

同類, 低調

20幾歲，身邊9成朋友/同事有用ig，但我一直冇開自己嘅ig account
次次新識嘅人就會問我有冇ig，我答冇佢哋就會好驚奇，覺得我喺原始時代走出嚟
但我真係冇嘢想share，亦都冇話好想睇人哋嘅嘢
所以最後只係得返個中學開到而家嘅fb account，重要都係唔會post任何嘢

唔需要身邊嘅人係咁就懷疑自己

我都唔po相 因為我太醜樣太肥

成年無喺ig po嘢了

我都係咁 冇興趣睇人修飾咗嘅生活, 亦唔想比人八卦 同花時間去修飾
但一聽到人話我摺 就會有啲無明火起

我諗我地 係人地眼中係好怪 又摺
但我覺得佢地仲戇鳩

你溝女要用呢個方法都幾可悲
可以面對面交談，憑對話去了解對方
你就選擇用一張相去搵話題

有朋友好靚女
但都冇用ig
反而仲係會用fb po相
整理好一個個相簿

想用咪用 唔想用咪唔用
咁都好討論

最尾都係睇樣

好想識樓主

咁面對面交談都要有個話題
咁樣就係容易啲有一個切入點係啱Key嘅
咁都有得人身攻擊 慘

睇page多

絲打高質
你好彩佢地直接問 唔用social apps演野會俾人背後講事非

夜啦，聽朝對住你打

冇相就冇話題
你身邊所有朋友都係kol嚟？

試過同個fd出街就話咁耐冇見影返張相先 然後我話OK但唔好po ig 佢就即刻收返部電話話：咁唔影lu
題外話 follow左個靚女都算成日po自己啲女神相
之後有時見佢po下啲風景 個like數係少左成2,3倍

想識唔po相既絲打

I know that feel sis
唔po 咪唔po 囉 吹呀
點解一定要將我D事公諸於世啫

都話容易啲 你係要咁極端化我都幫你唔到

po 同唔po都無咩值得自豪脫俗既地方
鍾意就po, 唔想出就唔po架啦，理得其他人諗咩
有人鍾意share ，有人唔鍾意公開所有野，唔理得咁多，自己舒服未得lor

而家太多人透過ig去認識人喇 唔po相嚟認識真人唔係更好咩

我冇po嘢 因為真係過得唔好

想用咪用
唔想用咪唔用
冇乜好特別話人比人知

日日玩ig駁呃like
同唔玩ig拎優越感
一樣咁嘔心

好奇問你兩句都要上黎開post

story都唔會post？

樓主想人讚佢脫俗，清泉，同一般女仔唔同
你咪順下佢意囉

同同事講冇ig fb呢d就係唔想俾班八婆八公日日𥄫住我既私生活
然後拎黎做茶餘飯後既話題 仲要爆到全公司都知

啲語氣懶係與眾不同 好噁心

有IG有Follow朋友唔Post相唔Post Story，成日被新識既女仔覺得我好古怪，試過問其中一個女仔有咩咁奇怪，佢答我，咁岩岩識你最快知道你一切梗係睇你IG啦，你IG都無野睇邊有女仔想慢慢識你。

咁你俾啲乜人follow 真係一個post 一個story都沒有？

好想識樓主 又pure又true
好想即刻娶佢返屋企

Lm

大把人唔post啦 一啲都唔出奇

會覺得奇怪，第一印象毒毒地

咁我又好開心樓主出咗post 見到咁多唔鍾意用ig既巴絲打

平時同人講唔點用ig 啲人真係會投以異樣眼光咁款
唔post野就話你毒 覺得你有問題
又或者以為你呃佢 唔肯比真ig

但我地真係冇興趣睇人修飾咗嘅生活
亦唔想比人八卦 同花時間去修飾

同事間中問，啲朋友見親都問

唔會

你要咁諗我我都無辦法

會po野，但全部清一色風景相
同埋絕對唔會俾同事follow

如果俾啲八婆同事搵到你ig，佢follow咗你你會點

其實po唔po都冇咩所謂個人選擇嚟嘅
不過女仔唔po野的確係少有呀嘛
人哋都係想關心下你啫
宜家呢個年代大路嚟講係靠呢啲app嚟知道親友嘅近況啫
適當咁用係可以拉近大家嘅距離
樓上嗰啲大誇張囉
用ig就係跟風無聊，唔用ig就講到自己清流咁

唔係個個女仔都好似佢咁嘅，都有慢熱㗎嘛

我都無用
太無聊😬

我都減少緊用ig fb 呢d 又曬時間

但有時又想8掛下人地點

不過真係好曬時間

其實都越黎越冇興趣8人地
來來去去都係個d野

係成日post嘅人眼中就好出奇

都話冇follow識嘅人，唔信咪算

我而家post story 反而係自己一個既時候

但我見d story d 同fd出去食飯都要post story 影下佢

我就唔會 係都傾多兩句計 仲post 乜9

試過俾fd po 上story ，不嬲都好唔中意上鏡，其實無啦啦係咁影好唔尊重人 人

唔係啊 係問緊咁你會俾邊個follow你
唔係你follow邊個

都有嘅，一個巴打同一個ig shop

同埋而家興post story 都唔post 相

好撚奇怪

相都可以留念

其實有冇唸過人地只係好奇問下你點解唔用ig，而唔係想話你唔用ig好奇怪呢？
咁都要po上嚟講一餐
係咪想突顯自己不與世俗同流合污

因為佢係毒撚

你好似講得仲多過我

無fb無ig
畀人問係咪原始人

其實ig唔一定要用
不過如果啲frd一齊玩，你可以發現彼此之間多啲共通點 e.g. 睇咗咩戲、去咗邊度玩、邊度旅行過 etc.

亦因爲咁，你地之間嘅關係會因為多咗話題而get close咗，真係冇話唔用唔得，不過用咗對social lives有幫助咁啦

不過唔同年代嘅人有唔同嘅做法 / norms
約定俗成，睇返上邊啲留言似係覺得年輕一代會覺得po ig係生活嘅一部分，反觀相對年長果班冇咁重視尼樣嘢，因為佢地由細到大個社交方式同依家唔同，冇咁多internet之間嘅往來

利申：21歲，有時同女朋友去完某啲主題地方 / 景點，會po一張相咁紀念果一刻嘅心情

睇人ig都只係為左r水吹
了解下對方生活

前提係你有趣興了解啲人嘅生活 無就算

未必 反而識得好多長輩學識左用social media 之後成日po ，因為鍾意攀比曬命

部分同意，因為真係唔知使用社交媒體嘅長輩比例，就我所見啲長輩都主要用緊fb / wechat，而樓主啲frd係問緊佢唔用ig嘅原因，所以唔符合po ig個主題

而家去街唔po ig都會俾人當你毒撚冇街去

認同
最幣係成日post唔代表佢又過得好喎
佢係想話畀人知我過得好好

飲飲食食:
全ig最貴嗰餐連四位數都唔過
人哋去酒店食tea都唔需要出post 但食件ladyM都要搞完filter先

旅行:去嚟去都係亞洲

人際關係:呀豬呀狗都出post打文

大部份公屋撚都係依個心態 話畀人我過得多姿多彩
但其實全世界都知你屬於邊個階層

真有錢就唔會係依個心態 全世界都知佢有錢
所以係純分享/曬命
有錢嗰種曬叫虛榮 無錢又要曬叫自卑

無計 係好現實

好脫俗
想識樓豬

似係
人地可能只想搵個方式去了解佢近況
但樓主就借呢啲黎突顯自己清高

我試過問一個同性朋友 拎Facebook/ig 佢兩樣都無
自自然然好快斷聯絡
因為佢又唔會同人講近況 又乜都無玩

有個中同又係咁 老實講 唔玩social media唔係問題 佢只係一個工具 但係如果你係想建立關係 我講緊只係同普通人嘅普通關係 大家係應該同時contribute 如果你唔用呢啲工具 但係你又唔contribute落個交流到 比著我我會覺得你係俾signal話你唔想同我有咩交流同接觸

人愈大愈忙，未必有時間下下同朋友日日傾計出街食飯睇戲，睇下ig望下朋友做過啲咩去過邊到，有時又可以吹一兩句，其實用真係好正常。

老實講，你可能覺得單憑睇你啲相就溝你好膚淺，但你都要知道人係咁膚淺㗎啦。即使真人，幾多個真係唔睇外表睇性格？咁個個人油頭粉面出街都得啦。了解一個人要花好耐時間，你人生有幾多時間比你去了解每一個人，見到ig post相有共同嗜好，做個朋友，再去認識下，了解下性格，睇下岩唔岩行落去，都係好正常。

當然無話你唔用係奇怪，不過如果你覺得唔奇怪，你就唔會post上黎問啦，又覺得唔奇怪又要post上黎問啫係？？再睇埋你對答，對住陌生人就可以share埋自己淫唔淫底，但又要話唔用ig因為唔想同人講自己生活，屌好嘔心

用ig=修飾
連登=真性情？

分分鍾樓豬假膠日日玩ig幾十個鐘

本身唔覺
但係見到樓主覆啲狗公話唔明點解唔用ig會加分呀
又話現實都比人話係好女仔

想點呀

切磋下

女仔做雞做PTGF先用instagram

個個都話唔玩ig既女仔好
笑而不語
要好肯定條女會公開你身份
Icon有男朋友或本身完全抗拒狗公埋身
香港地 個樣正常少少都大把狗公埋身
無呢啲ig fb 拍拖都無人知
扮曬單身 借啲易釣狗公出街
條女約邊個出街你都唔知

都係簡簡單單用 social media既港女最好
最pure 最true

我喺因為平時冇印相出嚟嘅習慣，所以如果平時生活有啲咩經歷有感觸就會poig，俾自己以後可以回憶返，其他人like唔like其實唔算介意。

真心咩？冇ig d仔就唔想溝你架啦？

說穿了 只係豬西一件
有乜好post

好脫俗
有冇諗過人地係咁咦問你一句炸

呢啲係習慣
中學/大學開頭冇呢個習慣嘅通常都唔會改變

比著我我會覺得你係俾signal話你唔想同我有咩交流同接觸

其實有無諗過人哋原意就係想咁

利伸:我就係咁對其中一個中同
無乜post喺ig
但狂post story(block9咗佢)
所以有keep住同唔同人chat就係唔同佢chat
Whatsapp都係
平日扮撚哂摺係一個超好理由無啦啦同你斷聯
香港地有幾可真係摺到無朋友呀
只係唔想花心思喺你身上
所以你諗個方向係啱㗎

想反問
咁成日post係咪靚女一名

你有你唔玩 佢哋有佢哋講 使咩理人講咩?重要開埋post問

毒就毒啦屌你

facebook ig cd rom
已經5,6年冇post過相，男朋友都係cd rom

叫佢用下個腦 啲堆砌出黎嘅野 有咩參考價值

我都冇PO野,成日俾人話好毒好摺
而家主流風氣就係有一個PO野既IG先係「正常」人，其實純粹係極少人唔PO野所以顯得好似「唔正常」，個人覺得PO唔PO生活都一樣係咁過，自己喜歡就好，身邊有幾個朋友IG係乜都冇

begone thot

下，po相唔一定po自拍喎

我識嗰個係同人講野就收收埋埋 轉頭又可以話冇人關心佢

你都痴撚線
邊撚個話架

近排睇咗

你肯定好樣衰

同你差唔多樣衰囉月野兔兔

豬西唔中意影相post相我地都明

我有個 friend 時不時叫我 like 佢 ig 嘅新相，唔知為乜。

兩個人咋 咁誇張
咁個巴打一定係絲打男朋友

真心我都有幾個女同事係冇用ig, fb
仲要都幾靚下
仲會上連登高登, 食飯都上
會唔會就係樓主

電話冇i豬

唔係 只係同佢比較啱傾
咁我都係得閒上去睇吓，唔介意follow埋你

咁你仲唔溝佢哋
我冇上高登，不過食飯都會上

我都係咁諗，但啲朋友見親都問

做我女朋友

你咁激動係咪俾佢講中晒

真

我唔介意俾人話我毒

我認呀
但我成個ig都係野食相 曬野食
但有人真係純粹分享零曬命

只有用twitter follow歐洲日本野

😂唔好自爆啦絲打
不過唔玩ig嘅後生真係萬中無一

好奇點解會俾個ig shop去follow你自己

其實佢地係期待緊你post嘅第一張相

20歲冇ig

我用twitter只係follow個av男優

有咩所謂，我又唔po相，有喺佢到買過幾次嘢

樓主講呢句俾人誤會講淫野

巴定絲？認真？點解唔開返個

個男仔係咪想溝你

其實自己生活得好好 唔洗同全世界講

做野果到fb wechat
同齡多蚊ig
我唔係follow大明星 果批用twitter多
覺得好麻煩就用twiiter算

見過有啲鋪頭請人要求見工既人提供ig ac
人地ig做咩要俾你睇 睇完又未必請人 好多餘

唔正常

而家d女事無大小都係會擺上IG

你講乜

唔開ig原因啊
我對咁多人都用唔同app
而且ig又冇我想follow嘅野

咁你叫咩？ 憎人富貴嫌人窮定世事都給你看穿了

所以絲打上黎收兵

我ig開都唔開
利申毒巴

咁留意人地post乜做咩
仲要偷偷地係度計住人地食乜玩乜
心胸咁狹窄

Tg呢？

唔po相咪唔po囉
世上每個人既生活方式都唔同架啦
咁都要開post拿光環俾人吹捧

如果係收兵現實收先有用㗎 喺連登收有咩用？

咪戇鳩啦...

都唔明啲人自豪啲乜 邊個咁得閒留意care你po唔po相

上連登就一定唔係好仔囉不過

其實唔玩ig同玩ig都唔代表D咩
睇怕你都係生得好撚樣衰
又無朋友 所以咁撚酸

連登其實都係咁
只係咁岩ig開正佢地憎個範
就好似連登仔咁落力反同 當gay異類咁

但又要follow 好低賤

女人呼吸=有罪

每個人都有自己道路，自己生存方式，點解要跟從人地觀值觀生活？

咁撚鍾意計較係得男人先會

d人post相咪就係俾呢d寒酸撚睇架囉
睇住你班玻璃心一邊睇一邊酸
仲要好在意好唔開心就覺得好爽
心靈脆弱 唔識分虛擬同現實 唔怪得唔敢玩social media啦